【緊急】唔好捐錢比呢位手足！！！！！！！！！

［緊急］呢個女仔比狗踢到有創傷後遺症

呢個女仔係柴灣比人放上網話差人十幾萬
身邊全部同學朋友都比佢問過借錢未還

佢跑幾秒都跑唔郁，點樣做前線啊
同埋我係跟柴灣議員一齊睇黎明行動嘅，果幾日都冇見過呢條女係柴灣上前
基本上柴灣前線大家都識大家，有班係由細玩到大，但係從未見過佢上前

手足就一定係，佢絕對係黃絲係和理非，但係佢個名係柴灣好臭

冇錢醫病喎

但係佢嘅傷勢係點嚟？佢有冇受傷？

推

依家睇post真係要等埋反轉先

Push

仲有捐錢？依家先知

有手有腳 $800都要人捐 你要打官司我就捐

比番1500蚊我地啊

呃人同情心

勁仆街

保持距離

Po得個騙子個樣未

繼續

[緊急］呢條女呃人錢眾籌俾人踢爆咗